<resources>
    <string name="app_name">Tugas_Recycler_View</string>
    <string name="deskripsi_napoleon">
       Napoleon Bonaparte adalah anak kedua dari tujuh bersaudara. Ia lahir di Casa Buonaparte, di kota Ajaccio,
        Korsika, pada tanggal 15 Agustus 1769, satu tahun setelah kepulauan tersebut diserahterimakan Republik Genova
        kepada Prancis.[6] Ia lahir dengan nama Napoleone di Bounaparte, namun pada usia 20 tahun ia mengubah namanya
        menjadi Napoléon Bonaparte.[7][note 1] Wangsa Bounaparte adalah keluarga bangsawan yang berasal dari Italia,
        yang pindah ke Korsika pada abad ke-16/[9] Ayahnya, Nobile Carlo Buonaparte, seorang pengacara, pernah menjadi
        perwakilan korsika saat Louis XVI berkuasa pada tahun 1777. Ibunya bernama Maria Letizia Bonaparte.
    </string>
    <string name="deskripsi_abraham">
       Abraham Lincoln (12 Februari 1809 – 15 April 1865) adalah Presiden Amerika Serikat ke-16, yang menjabat sejak 4 Maret
        1861 sampai terjadi pembunuhan terhadap dirinya.[1] Dia memimpin bangsanya keluar dari Perang Saudara Amerika,
        mempertahankan persatuan bangsa, dan menghapuskan perbudakan. Namun, saat perang telah mendekati akhir, dia menjadi
        presiden AS pertama yang dibunuh.[2] Sebelum pelantikannya pada tahun 1860 sebagai presiden pertama dari Partai Republik,
        Lincoln berprofesi sebagai pengacara, anggota legislatif Illinois, anggota DPR Amerika Serikat, dan dua kali gagal dalam
        pemilihan anggota senat.[3]
    </string>
    <string name="deskripsi_tesla">
        Nikola Tesla (bahasa Serbia: Никола Тесла, 10 Juli 1856 – 7 Januari 1943) adalah seorang pereka cipta, fisikawan, teknisi
        mekanik, dan teknisi listrik berkebangsaan Serbia-Amerika.[3][4][5][6] Ia terkenal berkat kontribusinya dalam mendesain sistem
        kelistrikan arus bolak-balik (AC).[7] Lahir pada 10 Juli 1856 di Smiljan, dan dibesarkan di Kekaisaran Austria (sekarang Kroasia),
        Tesla menyelesaikan pendidikannya dalam bidang teknik dan fisika pada tahun 1870-an di Pendidikan Universitas Teknologi Graz.
        Ia sempat bekerja di bidang telefoni pada awal 1880-an dan di Continental Edison dalam bidang industri tenaga listrik. Ia pindah ke
        Amerika Serikat pada 1884 dan menjadi warga negara di sana. Ia sempat bekerja di Edison Machine Works di Kota New York, lalu memutuskan
        untuk keluar. Dengan bantuan rekannya untuk pembiayaan dan pemasaran ide-idenya, Tesla mendirikan laboratorium di New York untuk mengembangkan
        berbagai peralatan kayu dan mekanik. Motor induksi dan arus bolak-balik buatannya, dan paten sistem polifasa bolak-baliknya dilisensikan oleh
        Westinghouse Electric Corporation pada tahun 1888.
    </string>
</resources>